咪撚屈左膠，明明果個就係鬼黎

1.左膠從來唔會蒙面
2.十隻無間道，九隻都以恐怖分子方式帶頭巾遮耳仔

好明顯黑警已經分別搵無間道扮勇武派對空氣掟汽油彈，告你地暴動；扮左膠拖你時間，一網打盡
（真係企你果邊既話係拖敵人時間）

冇架啦，而家除左孤狼行動冇可能免疫到鬼滲透

推比更多人認鬼，最好一野打撚死隻鬼，為手足報仇
唔死返7隻鬼你都唔撚好話自己勇武派

頭2個月
都係冇蒙面幫你地爭取時間比你地走
點解呢排係蒙住面或帶恐怖份子頭巾拖延時間等你地可以一網打盡?

心照啦大家, 仲柒下柒下咁撚樣